有咩part time sales可以返

啱啱完sem 終於有機會搵份工返吓
最想做hm 但walkin每一間都話唔請人
搵到另一間舖頭想做嘅時候 又話我無零售經驗所以唔請
唔會做uniqlo同gu 想知仲有咩sales可以返

無

怕唔怕辛苦

唔怕 肯做肯學

完sem十零日，掟咗十零份CV，到宜家連面試通知都無收過

Gap
好肯教人 果年返左一兩個星期就有得收錢

我都係 都唔知係咪真係想請人

唔講都唔記得gap 多謝ching

我掟左有50份都冇